唔講大話真係咁難？

先唔講因為利益而講
點解可以句句都大話咁嘔心

睇你點睇架姐

有得點睇 大話就係大話 可能係自己本身已經覺得嗰個人嘔心先會咁諗

雞姦朗都講大話啦

開心啲 唔好咁在意啦